暴大人真係痴撚線 整咗枝旗

利申: 係人地fb見到

背面係崇基兩個字。
今日睇到崇基神學院敲鐘祈禱。
“耶和華啊，你忘記我要到幾時呢？要到永遠嗎？ 你轉臉不顧我要到幾時呢？ 我心裏籌算，終日愁苦，要到幾時呢？ 我的仇敵升高壓制我，要到幾時呢？ 耶和華－我的上帝啊，求你看顧我，應允我！ 求你使我眼目明亮，免得我沉睡至死； 免得我的仇敵說「我勝了他」； 免得我的敵人在我動搖的時候喜樂。 但我倚靠你的慈愛， 我的心因你的救恩快樂。 我要向耶和華歌唱， 因他厚厚地恩待我。”
‭‭詩篇‬ ‭13:1-6‬ ‭RCUV‬‬

推

聽日罷課一齊去暴大！
我們都是暴大生

暴大世界一